曾偉雄替朱經緯撰求情信

辯方今於求情時呈上40封求情信，當中包括12名處長或助理處長級的警務人員，以及兩名已退休的警務處長鄧竟成及曾偉雄。另外有4名立法會議員替朱經緯寫求情信，他們形容被告對社會有貢獻，對警隊效忠多年，提及被告的表現曾獲行政長官嘉許，被告亦曾代表香港，前往澳門訓練澳門警隊。

辯方又重提事發時有500至600暴徒衝擊警方防線，令被告覺得有需要使用武力。整件事件被告只是「判斷錯誤」、「計算錯誤」，這就是他的罪責。

辯方又將矛頭放到事主鄭仲恆身上，指他不應留在現場，又質疑對方是衝擊者。裁判官錢禮質疑，案中根本無證據指出鄭是衝擊者，更何況她已裁定鄭是途人。辯方指重要的是被告的覺得，他認為對方是500至600名衝擊者之一。

辯方最後指希望接納感化官的建議，或判緩刑，因為被告重犯機會微，亦懇請法庭謹記朱經緯服務社區多年，並非「人民公敵」。整個社區均因佔領事件受苦，相信連控方及裁判官本人也是，惟錢禮微微扁嘴搖頭。

封信應該得一句
「佢無做錯到」

寫錯俾個官 你無判錯到

公道就係要坐監

希望法官唔好比社會上d聲音影響到
公平裁決

agger

判斷錯誤？又話受專業訓練？
咁小嘢都判斷錯，成個香港嘅治安點俾你哋班黑警維持呀
又唔受得氣，俾人話兩句又話要立辱警罪
你做好少少，唔好下下都政治偏袒、擁護中共就少好多人侮辱你哋啦
而家衰咗、定咗罪，又死撐係咁兜嚟兜去
黑警唔係好鍾意話交俾個官去判定嘅
而定個官咪定咗你罪囉，仲狡咩辯啫，不撚知所謂

又話佢地冇做錯
而家又話判斷錯誤 即係錯定唔錯

藍絲五毛講嘅野諗嘅野真係好特別

如果判返轉頭
第時啲乜乜高官乜乜高層做錯野
寫封求情信就可以了

殺人犯學人寫求情信

封信無屌你老母

晒紙

反正都係一句，直接叫隻禿犬上庭大叫就得

求情信: 差人做野唔洗你教!

係坐監加全份退休金加埋佢啲家人做緊紀律部隊既全部要炒